---
layout: post
category: blog
title: Galeri Personal
date: '2016-07-02 19:09:00'
tags:
- blog
---

![](/content/images/2016/08/galeri.png)

Saya memutuskan untuk menghidupkan kembali galeri online yang dulu sudah sempat saya buat, kalian bisa baca disini https://blog.sasono.web.id/2012/05/13/shoot-mari-mencoba-photoblogging/

Masih menggunakan sub-domain yang sama, https://photo.sasono.web.id. Monggo dikunjungi, dikomen juga boleh, meskipun postingannya baru satu. Galeri online ini akan saya bedakan dengan akun [Instagram](http://instagram.com/norsasono) pribadi. 
